{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103282",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 호텔 류"
    },
    "text": "GRAND OPENして2019年11月に新築グランドオープンしました。 宿泊施設は計20室の客室を保有しており、きれいできれいに整えられています。 我が宿泊施設は高級寝具類を使用して快適な宿泊を提供しています。 韓国語を含む様々な案内支援言語を使用してお客様をお迎えします。 リュウホテルは建物内の駐車場の他にも外部駐車場を利用できるように案内しています。 ホテルは常時防疫を行い、安全な利用のために毎日客室消毒作業を行っています。 また、フロントに手洗い剤を備え、安心してご利用いただけるようご用意いたしました。 宿泊施設内では無料朝食を提供しており、食事も客室内で可能です。 ルームはスタイラーをはじめ、さまざまな設備を備えています。 周辺にはチャンユ図書館、ロッテウォーターパーク、ブギョン動物園などの観光地があります。 訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かで、駐車場やネットフリックス視聴などの施設が便利だと評価されています。 さらに、人数追加や寝具類追加時に追加決済金額が発生し、退室時間を超過した場合にも追加料金が適用されます。 カラーリングや調理は客室内では禁止されており、寝具の損傷や火災発生時には民事·刑事上の責任と損害賠償が請求されることがあります。 全ての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。スタイラー、マッサージチェア、マイナスイオンシャワー、1人用のアメニティをご用意しております。 入室の際にはご希望の客室を選んで現地で決済することができ、朝食にはカップラーメンと即席ご飯を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "開業日はいつですか？",
            "answer": "2019年11月に新築グランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "計20室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "高級寝具類を使用して快適な宿泊を提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのような案内支援言語がありますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な案内支援言語を使用しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "建物内の駐車場の他にも外部駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はしていますか？",
            "answer": "常時防疫を行い、毎日客室消毒作業を行っております。"
        },
        {
            "question": "手洗い剤は用意されていますか？",
            "answer": "フロントに手洗い剤を備えております。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供していますか？",
            "answer": "はい、無料朝食を提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事はできますか？",
            "answer": "はい、客室内でも食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスタイラーやマッサージチェア、マイナスイオンシャワーなどさまざまな設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチャンユ図書館、ロッテウォーターパーク、ブギョン動物園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かで、駐車場やネットフリックス視聴などの施設が便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "人数追加や寝具類追加時には追加決済金額が発生し、退室時間を超過した場合にも追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのカラーリングや調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内ではカラーリングや調理は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "特定の設備の損傷や火災発生時にはどうなりますか？",
            "answer": "寝具の損傷や火災発生時には民事・刑事上の責任と損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはカップラーメンと即席ご飯が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 566
    }
}